11年R8 同14年cayman邊個好

外觀
維修
速度
各方面

R8 show到部engine好正
喺街有冇可能比人認錯tt

R8同tt都認錯條友應該係唔識車

之前行TST 有啲人將部tt扮r8

同埋R8好似儲物空間仲少過cayman

Push

揸smart都有人扮transformer 啦

r8 啦

More

11年458 百中有成交

老實講 11年audi 考慮維修 你不如買部新r8 起碼揸得你爽d 我會揀14年porsche 利申：得部18歲揸到而家既vw

cayman la
買r8除非你新年份

應該係盲啦呀嘛

R8大部咁多

如果係cayman,就R8 啦

Magride suspension

有新買新

當然R8啦 你cayman 始終未到超跑級數 (GT4除外) 收視點都高過你cayman 波子通街都係

不過R8我建議你買v10 不好省個20萬 因為根本兩會事 4.2個部 大把300-400匹都追到你

至於維修R8前期行Single clutch 都是麻煩野 要把心換個kevlar clutch先可行到幾萬0米 同埋原裝電子避震 冷氣泵 都是必整項目 你預10萬著維修費啦

識揀一定楝改裝盤 改好Kw v3 kevlar clutch個D盤煩少好多

咪玩啦 把聲同氣勢空差9條街

對比上一代嘅super car已經好十條街